# Основная цель плагина ограничить основной функционал читов


# This plugin on testing stage have some bugs but you can use it


#This is plugin created for stop selling cracked rust paste
#Pls install it fully for stop that all shit
#After install plugin recommend restart server
#You can change settings plugin inside plugin code
#If u have any issue dm xshmiga discord

# The plugin is always updating and protection too 


# Video showcase how it works if cheater try use features likes silent aimbot
https://youtu.be/4eGOw9wc94I


# Этот плагин на стадии тестирования имеет некоторые ошибки, но вы можете его использовать


#Это плагин, созданный для прекращения продажи паст на пиратку
#Пожалуйста, установите его полностью, чтобы прекратить это дерьмо
#После установки плагина рекомендуется перезагрузить сервер
#Вы можете изменить настройки плагина внутри кода плагина
#Если у вас есть какие-либо проблемы, пишите в дискорд xshmiga

# Плагин всегда обновляется и защищается


# Видео демонстрирует, как это работает, если мошенник попытается использовать такие функции, как сайлент аим, десинк(манипулятор), булет тп и подобное.
https://youtu.be/4eGOw9wc94I
